成日見到666呢組數字

有啲驚驚地

Same...

Google下[高我]同(天使數字)

老铁双击666 满屏弹幕走一波 没点订阅点个订阅

666？三條六返大陸？

手足坐牢666

好好笑？